# Copyright (C) 2015 The Theme Foundry
# This file is distributed under the same license as the Make Plus package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Make Plus 1.6.1.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://thethemefoundry.com/support/\n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-03 17:11:01+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2015-07-07 15:41+0900\n"
"Last-Translator: The Theme Foundry\n"
"Language-Team: The Theme Foundry\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: ko_KR\n"

#: components/edd/class-section-definitions.php:254
#: components/post-list/class-section-definitions.php:269
#: components/woocommerce/class-section-definitions.php:259
msgid "1"
msgstr "1"

#: components/edd/class-section-definitions.php:255
#: components/post-list/class-section-definitions.php:270
#: components/woocommerce/class-section-definitions.php:260
msgid "2"
msgstr "2"

#: components/edd/class-section-definitions.php:256
#: components/post-list/class-section-definitions.php:271
#: components/woocommerce/class-section-definitions.php:261
msgid "3"
msgstr "3"

#: components/edd/class-section-definitions.php:257
#: components/post-list/class-section-definitions.php:272
#: components/woocommerce/class-section-definitions.php:262
msgid "4"
msgstr "4"

#: components/builder-tweaks/builder-tweaks.php:186
msgid "Section HTML id"
msgstr "섹션 HTML 아이디"

#: components/builder-tweaks/builder-tweaks.php:229
msgid "Section HTML classes"
msgstr "섹션 HTML 클래스"

#: components/builder-tweaks/builder-tweaks.php:272
msgid "Remove space below section"
msgstr "섹션 밑의 공백 제거"

#: components/duplicator/page.php:79 components/duplicator/page.php:252
msgid "Duplicate Page"
msgstr "페이지 복제"

#: components/duplicator/page.php:79 components/duplicator/section.php:122
msgid "Duplicate"
msgstr "복제"

#: components/duplicator/page.php:111
msgid "Your page was successfully copied."
msgstr "페이지를 복제했습니다."

#: components/duplicator/page.php:128
msgid "Error occurred while trying to create a page copy. Please try again."
msgstr "페이지의 복사본을 만드는 도중에 문제가 생겼습니다. 다시 시도해 보세요."

#: components/duplicator/page.php:133
msgid ""
"An unexpected error occurred while trying to create a page copy. Please try again."
msgstr ""
"페이지의 복사본을 만드는 도중에 알 수 없는 문제가 생겼습니다. 다시 시도해 보세요."

#: components/duplicator/section.php:97 components/duplicator/section.php:254
#: components/duplicator/section.php:261
msgid "An unexpected error occurred."
msgstr "알 수 없는 문제가 생겼습니다."

#: components/duplicator/section.php:123
msgid "Duplicate section"
msgstr "섹션 복제"

#: components/duplicator/section.php:233 components/duplicator/section.php:240
msgid " (Copy)"
msgstr " (복사)"

#: components/edd/class-section-definitions.php:72
msgid "Downloads"
msgstr "내려받기"

#: components/edd/class-section-definitions.php:74
msgid "Display your Easy Digital Downloads products in a grid layout."
msgstr "그리드 레이아웃을 이용해서 디지털 다운로드 항목들을 전시하세요."

#: components/edd/class-section-definitions.php:84
#: components/panels/definitions.php:107
#: components/post-list/class-section-definitions.php:80
#: components/woocommerce/class-section-definitions.php:80
msgid "Enter section title"
msgstr "섹션 제목 입력"

#: components/edd/class-section-definitions.php:91
#: components/panels/definitions.php:130
#: components/post-list/class-section-definitions.php:86
#: components/woocommerce/class-section-definitions.php:86
msgid "Background image"
msgstr "배경 그림"

#: components/edd/class-section-definitions.php:97
#: components/panels/definitions.php:136
#: components/post-list/class-section-definitions.php:92
#: components/woocommerce/class-section-definitions.php:92
msgid "Darken background to improve readability"
msgstr "가독성을 높이기 위해 배경을 더 어둡게 처리"

#: components/edd/class-section-definitions.php:104
#: components/post-list/class-section-definitions.php:99
#: components/woocommerce/class-section-definitions.php:99
msgid "Background style"
msgstr "배경 스타일"

#: components/edd/class-section-definitions.php:110
#: components/panels/definitions.php:150
#: components/post-list/class-section-definitions.php:105
#: components/woocommerce/class-section-definitions.php:105
msgid "Background color"
msgstr "배경색"

#: components/edd/class-section-definitions.php:248
#: components/panels/definitions.php:204
#: components/post-list/class-section-definitions.php:263
#: components/woocommerce/class-section-definitions.php:253
msgid "Tile"
msgstr "반복"

#: components/edd/class-section-definitions.php:249
#: components/panels/definitions.php:205
#: components/post-list/class-section-definitions.php:264
#: components/woocommerce/class-section-definitions.php:254
msgid "Cover"
msgstr "꽉차게"

#: components/edd/class-section-definitions.php:262
msgid "All download categories/tags"
msgstr "모든 내려받기 분류 및 태그"

#: components/edd/class-section-definitions.php:271
msgid "Download categories"
msgstr "내려받기 분류"

#: components/edd/class-section-definitions.php:283
msgid "Download tags"
msgstr "내려받기 태그"

#: components/edd/class-section-definitions.php:290
#: components/post-list/class-section-definitions.php:295
msgid "Date: newest first"
msgstr "날짜: 최근 것부터"

#: components/edd/class-section-definitions.php:291
#: components/post-list/class-section-definitions.php:296
msgid "Date: oldest first"
msgstr "날짜: 오래된 것부터"

#: components/edd/class-section-definitions.php:292
msgid "Name: A to Z"
msgstr "이름: 가나다 순으로"

#: components/edd/class-section-definitions.php:293
msgid "Name: Z to A"
msgstr "이름: 다나가 순으로"

#: components/edd/class-section-definitions.php:294
#: components/woocommerce/class-section-definitions.php:278
msgid "Price: low to high"
msgstr "가격: 싼 것부터"

#: components/edd/class-section-definitions.php:295
#: components/woocommerce/class-section-definitions.php:279
msgid "Price: high to low"
msgstr "가격: 비싼 것부터"

#: components/edd/class-section-definitions.php:296
#: components/post-list/class-section-definitions.php:301
msgid "Random"
msgstr "무작위"

#: components/edd/class-section-definitions.php:301
msgid "Full content"
msgstr "전체 내용"

#: components/edd/class-section-definitions.php:302
msgid "Excerpt"
msgstr "요약"

#: components/edd/class-section-definitions.php:303
#: components/post-list/class-section-definitions.php:337
msgid "None"
msgstr "없음"

#: components/edd/edd.php:239
msgid ""
"For Easy Digital Downloads, this view consists of download archives and related "
"category and tag archives."
msgstr ""
"이 디지털 다운로드 화면은 내려받기 목록과 연관 분류, 연관 태그로 구성됩니다."

#: components/edd/edd.php:257
msgid "For Easy Digital Downloads, this view consists of single downloads."
msgstr "이 디지털 다운로드 화면은 하나의 내려받기 링크로 구성됩니다."

#: components/edd/edd.php:324
msgid "For Easy Digital Downloads, used for prices and alerts."
msgstr "이 디지털 다운로드 화면은 가격과 주의사항을 명시하세요."

#: components/edd/sections/builder-templates/downloads.php:26
#: components/post-list/sections/builder-templates/post-list.php:44
#: components/woocommerce/sections/builder-templates/product-grid.php:38
msgid "From"
msgstr "부터"

#: components/edd/sections/builder-templates/downloads.php:37
#: components/post-list/sections/builder-templates/post-list.php:55
#: components/woocommerce/sections/builder-templates/product-grid.php:49
msgid "Sort"
msgstr "정렬"

#: components/edd/sections/builder-templates/downloads.php:50
#: components/post-list/sections/builder-templates/post-list.php:73
#: components/woocommerce/sections/builder-templates/product-grid.php:62
msgid "Columns"
msgstr "항목"

#: components/edd/sections/builder-templates/downloads.php:61
#: components/post-list/sections/builder-templates/post-list.php:84
#: components/woocommerce/sections/builder-templates/product-grid.php:73
msgid "Number to show"
msgstr "보여줄 갯수"

#: components/edd/sections/builder-templates/downloads.php:64
#: components/post-list/sections/builder-templates/post-list.php:87
#: components/woocommerce/sections/builder-templates/product-grid.php:76
msgid "To show all, set to <code>-1</code>."
msgstr "전부 보려면 <code>-1</code>로 설정"

#: components/edd/sections/builder-templates/downloads.php:68
#: components/post-list/sections/builder-templates/post-list.php:105
#: components/woocommerce/sections/builder-templates/product-grid.php:81
msgid "Display"
msgstr "출력"

#: components/edd/sections/builder-templates/downloads.php:72
msgid "Show thumbnail image"
msgstr "미리보기 보이기"

#: components/edd/sections/builder-templates/downloads.php:78
#: components/woocommerce/sections/builder-templates/product-grid.php:100
msgid "Show price"
msgstr "가격 보이기"

#: components/edd/sections/builder-templates/downloads.php:84
msgid "Show purchase button"
msgstr "구매 단추 보이기"

#: components/edd/sections/builder-templates/downloads.php:89
msgid "Details"
msgstr "상세정보"

#: components/panels/definitions.php:95
msgid "Panels"
msgstr "패널"

#: components/panels/definitions.php:97
msgid "Display content with a series of accordion- or tab-styled panels."
msgstr "아코디언 또는 탭 패널의 내용 보이기"

#: components/panels/definitions.php:114
msgid "Mode"
msgstr "모드"

#: components/panels/definitions.php:122
msgid "Section height"
msgstr "섹션 높이"

#: components/panels/definitions.php:143
msgid "Background image style"
msgstr "배경 그림 스타일"

#: components/panels/definitions.php:198
msgid "Accordion"
msgstr "아코디언"

#: components/panels/definitions.php:199
msgid "Tabs"
msgstr "탭"

#: components/panels/definitions.php:210
msgid "Set to largest panel"
msgstr "가장 큰 패널에 맞춤"

#: components/panels/definitions.php:211
msgid "Scale to current panel"
msgstr "현재 패널에 맞춤"

#: components/panels/panels.php:262
msgid ""
"Panels sections in Tabs mode won't work correctly in the Customizer because of a "
"bug in WordPress (%s). However, they'll still work on the front end."
msgstr ""
"패널 섹션이 탭 모드일 경우, 워드프레스 버그 (%s)로 인해 사용자 정의 화면에서 제대"
"로 보이지 않을 수 있습니다. 앞단에서는 잘 동작할 것입니다."

#: components/panels/sections/builder-templates/section-item.php:168
msgid "Drag-and-drop this panel into place"
msgstr "이 패널을 원하는 위치에 끌어다 놓기"

#: components/panels/sections/builder-templates/section-item.php:173
#: components/panels/sections/builder-templates/section-item.php:175
#: components/panels/sections/builder-templates/section-item.php:219
msgid "Configure panel"
msgstr "패널 설정"

#: components/panels/sections/builder-templates/section-item.php:178
#: components/panels/sections/builder-templates/section-item.php:180
msgid "Edit content"
msgstr "본문 편집"

#: components/panels/sections/builder-templates/section-item.php:183
#: components/panels/sections/builder-templates/section-item.php:185
msgid "Delete panel"
msgstr "패널 삭제"

#: components/panels/sections/builder-templates/section-item.php:258
msgid "Enter panel title"
msgstr "패널 제목 입력"

#: components/panels/sections/builder-templates/section.php:135
msgid "Add new panel"
msgstr "새 패널 추가"

#: components/panels/sections/builder-templates/section.php:138
msgid "Add panel"
msgstr "패널 추가"

#: components/parallax/parallax.php:115
msgid "Enable parallax background effect"
msgstr "패럴랙스 배경 효과 적용"

#: components/per-page/class-metabox.php:111
msgid "Layout Settings"
msgstr "레이아웃 설정"

#: components/per-page/class-metabox.php:137
msgid "Check the box next to a global setting to override it."
msgstr "덮어쓰려면 전역 설정 옆에 있는 상자를 확인"

#: components/per-page/class-metabox.php:166
#: components/per-page/class-metabox.php:224
#: components/per-page/class-metabox.php:282
#: components/per-page/class-metabox.php:316
#: shared/shop-settings/shop-settings.php:165
#: shared/shop-settings/shop-settings.php:222
msgid "Header, Footer, Sidebars"
msgstr "헤더, 풋터, 사이드바"

#: components/per-page/class-metabox.php:167
#: components/per-page/class-metabox.php:226
#: components/per-page/class-metabox.php:283
#: components/per-page/class-metabox.php:317
#: shared/shop-settings/shop-settings.php:173
#: shared/shop-settings/shop-settings.php:230
msgid "Hide site header"
msgstr "사이트 헤더 감추기"

#: components/per-page/class-metabox.php:168
#: components/per-page/class-metabox.php:227
#: components/per-page/class-metabox.php:284
#: components/per-page/class-metabox.php:318
#: shared/shop-settings/shop-settings.php:182
#: shared/shop-settings/shop-settings.php:239
msgid "Hide site footer"
msgstr "사이트 풋터 감추기"

#: components/per-page/class-metabox.php:169
#: components/per-page/class-metabox.php:228
#: components/per-page/class-metabox.php:285
#: components/per-page/class-metabox.php:319
#: shared/shop-settings/shop-settings.php:191
#: shared/shop-settings/shop-settings.php:248
msgid "Show left sidebar"
msgstr "왼쪽 사이드바 보이기"

#: components/per-page/class-metabox.php:170
#: components/per-page/class-metabox.php:229
#: components/per-page/class-metabox.php:286
#: components/per-page/class-metabox.php:320
#: shared/shop-settings/shop-settings.php:200
#: shared/shop-settings/shop-settings.php:257
msgid "Show right sidebar"
msgstr "오른쪽 사이드바 보이기"

#: components/per-page/class-metabox.php:173
#: components/per-page/class-metabox.php:232
#: components/per-page/class-metabox.php:289
#: components/per-page/class-metabox.php:323
#: shared/shop-settings/class-shop-sidebar.php:201
msgid "Shop Sidebar Location"
msgstr "매장 사이드바 위치"

#: components/per-page/class-metabox.php:178
#: components/per-page/class-metabox.php:237
#: components/per-page/class-metabox.php:294
#: components/per-page/class-metabox.php:328
msgid "Padding"
msgstr "안쪽 여백"

#: components/per-page/class-metabox.php:179
#: components/per-page/class-metabox.php:238
#: components/per-page/class-metabox.php:295
#: components/per-page/class-metabox.php:329
msgid "Remove padding beneath header"
msgstr "헤더 밑의 여백 제거"

#: components/per-page/class-metabox.php:180
#: components/per-page/class-metabox.php:239
#: components/per-page/class-metabox.php:296
#: components/per-page/class-metabox.php:330
msgid "Remove padding above footer"
msgstr "풋터 위의 여백 제거"

#: components/per-page/class-metabox.php:183
#: components/per-page/class-metabox.php:245
msgid "Featured Images"
msgstr "표지 그림"

#: components/per-page/class-metabox.php:185
#: components/per-page/class-metabox.php:247
msgid "Featured Images Alignment"
msgstr "표지 그림 정렬 "

#: components/per-page/class-metabox.php:188
#: components/per-page/class-metabox.php:250
msgid "Post Date"
msgstr "게시 날짜 정보"

#: components/per-page/class-metabox.php:190
#: components/per-page/class-metabox.php:252
msgid "Post Date Location"
msgstr "게시 날짜 정보 위치"

#: components/per-page/class-metabox.php:193
#: components/per-page/class-metabox.php:255
msgid "Post Author"
msgstr "게시자 정보"

#: components/per-page/class-metabox.php:195
#: components/per-page/class-metabox.php:257
msgid "Post Author Location"
msgstr "게시자 정보 위치"

#: components/per-page/class-metabox.php:198
msgid "Post Meta"
msgstr "게시물 정보"

#: components/per-page/class-metabox.php:199
#: components/post-list/sections/builder-templates/post-list.php:134
msgid "Show categories"
msgstr "분류 보이기"

#: components/per-page/class-metabox.php:200
#: components/post-list/sections/builder-templates/post-list.php:140
msgid "Show tags"
msgstr "태그 보이기"

#: components/per-page/class-metabox.php:202
#: components/per-page/class-metabox.php:260
msgid "Comment Count"
msgstr "댓글 갯수 정보"

#: components/per-page/class-metabox.php:204
#: components/per-page/class-metabox.php:262
msgid "Comment Count Location"
msgstr "댓글 갯수 정보 위치"

#: components/per-page/class-metabox.php:225
msgid "Header, Footer"
msgstr "헤더, 풋터"

#: components/per-page/class-metabox.php:242
msgid "Page Title"
msgstr "페이지 제목"

#: components/per-page/class-metabox.php:243
msgid "Hide title"
msgstr "제목 감추기"

#: components/post-list/class-section-definitions.php:68
#: components/post-list/class-widget.php:23
msgid "Posts List"
msgstr "게시물 목록"

#: components/post-list/class-section-definitions.php:70
msgid "Display your posts or pages in a list or grid layout."
msgstr "게시물을 목록 또는 그리드 레이아웃으로 출력"

#: components/post-list/class-section-definitions.php:297
msgid "Title: A to Z"
msgstr "제목: 가나다 순으로"

#: components/post-list/class-section-definitions.php:298
msgid "Title: Z to A"
msgstr "제목: 다나가 순으로"

#: components/post-list/class-section-definitions.php:299
msgid "Most comments"
msgstr "가장 많은 댓글"

#: components/post-list/class-section-definitions.php:300
msgid "Page order"
msgstr "페이지 순서"

#: components/post-list/class-section-definitions.php:306
msgid "All categories/tags"
msgstr "모든 분류/태그"

#: components/post-list/class-section-definitions.php:315
msgid "Categories"
msgstr "분류"

#: components/post-list/class-section-definitions.php:327
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: components/post-list/class-section-definitions.php:334
msgid "Top"
msgstr "위"

#: components/post-list/class-section-definitions.php:335
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: components/post-list/class-section-definitions.php:336
msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

#: components/post-list/class-widget.php:21
msgid "List posts or pages based on specific criteria. (%s)"
msgstr "특정 조건으로 게시물 검색"

#: components/post-list/class-widget.php:116
msgid "Title:"
msgstr "제목:"

#: components/post-list/class-widget.php:120
msgid "Type:"
msgstr "종류:"

#: components/post-list/class-widget.php:131
msgid "Sort by:"
msgstr "정렬:"

#: components/post-list/class-widget.php:142
msgid "Keyword:"
msgstr "열쇠말:"

#: components/post-list/class-widget.php:146
msgid "Number of items to show:"
msgstr "보여줄 갯수:"

#: components/post-list/class-widget.php:147
msgid "To show all items, set to <code>-1</code>."
msgstr "모두 출력하려면 <code>-1</code>로 설정하세요."

#: components/post-list/class-widget.php:151
msgid "Item offset:"
msgstr "오프셋:"

#: components/post-list/class-widget.php:155
msgid "From:"
msgstr "시작:"

#: components/post-list/class-widget.php:165
msgid "Item display:"
msgstr "출력:"

#: components/post-list/class-widget.php:169
#: components/post-list/sections/builder-templates/post-list.php:110
msgid "Show item title"
msgstr "제목 보이기"

#: components/post-list/class-widget.php:173
#: components/post-list/sections/builder-templates/post-list.php:116
msgid "Show date"
msgstr "날짜 정보 보이기"

#: components/post-list/class-widget.php:177
#: components/post-list/sections/builder-templates/post-list.php:122
msgid "Show excerpt"
msgstr "요약문 보이기"

#: components/post-list/class-widget.php:181
#: components/post-list/sections/builder-templates/post-list.php:128
msgid "Show author"
msgstr "게시자 정보 보이기"

#: components/post-list/class-widget.php:185
#: components/post-list/sections/builder-templates/post-list.php:146
msgid "Show comment count"
msgstr "댓글 갯수 정보 보이기"

#: components/post-list/class-widget.php:189
msgid "Show thumbnail:"
msgstr "미리보기 그림 보이기:"

#: components/post-list/sections/builder-templates/post-list.php:33
msgid "Type"
msgstr "종류"

#: components/post-list/sections/builder-templates/post-list.php:66
msgid "Keyword"
msgstr "열쇠말"

#: components/post-list/sections/builder-templates/post-list.php:68
msgid "e.g. coffee"
msgstr "예:) 커피"

#: components/post-list/sections/builder-templates/post-list.php:89
msgid "Item offset"
msgstr "오프셋"

#: components/post-list/sections/builder-templates/post-list.php:93
msgid "Show thumbnail"
msgstr "미리보기 그림 보이기"

#: components/post-list/templates/post-list-item.php:84
msgid "<i class=\"fa fa-file\"></i> "
msgstr "<i class=\"fa fa-file\"></i> "

#: components/post-list/templates/post-list-item.php:89
msgid "<i class=\"fa fa-tag\"></i> "
msgstr "<i class=\"fa fa-tag\"></i> "

#: components/post-list/templates/post-list-item.php:104
msgid "%d comment"
msgid_plural "%d comments"
msgstr[0] "댓글 %d개"

#: components/quick-start/define-templates.php:9
msgid "800x600 pixel placeholder"
msgstr "800x600 픽셀 예제"

#: components/quick-start/define-templates.php:16
msgid "800x800 pixel placeholder"
msgstr "800x800 픽셀 예제"

#: components/quick-start/define-templates.php:23
msgid "800x1067 pixel placeholder"
msgstr "800x1067 픽셀 예제"

#: components/quick-start/define-templates.php:30
msgid "960x540 pixel placeholder"
msgstr "960x540 픽셀 예제"

#: components/quick-start/define-templates.php:37
msgid "1440x750 pixel placeholder"
msgstr "1440x750 픽셀 예제"

#: components/quick-start/define-templates.php:297
msgid "About"
msgstr "소개"

#: components/quick-start/define-templates.php:571
msgid "Business"
msgstr "사업"

#: components/quick-start/define-templates.php:886
msgid "Landing"
msgstr "첫 화면"

#: components/quick-start/define-templates.php:1112
#: components/style-kits/definitions.php:216
msgid "Creative"
msgstr "창의성"

#: components/quick-start/define-templates.php:1324
msgid "Photography"
msgstr "사진"

#: components/quick-start/define-templates.php:1563
#: shared/shop-settings/shop-settings.php:156
msgid "Shop"
msgstr "매장"

#: components/quick-start/quick-start.php:133
msgid "Quick Start"
msgstr "빠른 시작"

#: components/quick-start/quick-start.php:134
msgid "Import content into this page. To begin, select a category&hellip;"
msgstr "이 페이지에 내용을 불러옵니다. 시작하려면 분류를 선택하세요&hellip;"

#: components/quick-start/quick-start.php:148
msgid "Import content"
msgstr "내용 불러오기"

#: components/style-kits/definitions.php:17
msgid "Light"
msgstr "밝은 색"

#: components/style-kits/definitions.php:88
msgid "Dark"
msgstr "어두운 색"

#: components/style-kits/definitions.php:152
msgid "Modern"
msgstr "모던"

#: components/style-kits/definitions.php:280
msgid "Vintage"
msgstr "빈티지"

#: components/style-kits/definitions.php:349
msgid "Hello"
msgstr "안녕"

#: components/style-kits/style-kits.php:130
#: components/style-kits/style-kits.php:177
msgid "Style Kits"
msgstr "스타일 키트"

#: components/style-kits/style-kits.php:131 components/style-kits/stylekit.php:30
msgid ""
"Use a style kit to quickly apply designer-picked style choices (fonts, layout, "
"colors) to your website."
msgstr ""
"스타일 키트를 사용해서 디자이너가 고른 스타일(글꼴, 레이아웃, 색상 등)을 빠르게 적"
"용하세요."

#: components/style-kits/style-kits.php:137 components/style-kits/stylekit.php:45
msgid "Kits"
msgstr "키트"

#: components/style-kits/style-kits.php:155 components/style-kits/stylekit.php:78
#: components/typekit/customizer.php:110
msgid "Reset"
msgstr "재설정"

#: components/style-kits/style-kits.php:155 components/style-kits/stylekit.php:78
msgid "Load Kit"
msgstr "키트 적용"

#: components/style-kits/style-kits.php:278
msgid "Choose a kit"
msgstr "키트 선택"

#: components/style-kits/style-kits.php:432
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: components/text-column-layout/text-column-layout.php:145
msgid "Column layout"
msgstr "컬럼 레이아웃"

#: components/text-column-layout/text-column-layout.php:166
msgid ""
"Looking for the Column Layout option? Now you can simply click and drag the blue "
"bars between the columns to change their grid layout. (2- and 3-column sections "
"only.)"
msgstr ""
"컬럼 레이아웃 옵션을 찾으세요? 컬럼 사이의 파란 막대를 끌어서 그리드 레이아웃을 변"
"경할 수 있습니다. (2, 3컬럼 섹션에서만 가능)"

#: components/typekit/customizer.php:93
msgid "Typekit"
msgstr "타입킷"

#: components/typekit/customizer.php:94
msgid ""
"Enter your Kit ID into the field below and click the \"Load\" button to retrieve "
"the fonts from your kit."
msgstr ""
"아래 입력상자에 타입킷 아이디를 입력하고 \"읽어들이기\" 단추를 누르면 글꼴을 받아"
"옵니다."

#: components/typekit/customizer.php:102
msgid "Typekit Kit ID"
msgstr "타입킷 키트 아이디"

#: components/typekit/customizer.php:110
msgid "Load Typekit Fonts"
msgstr "타입킷 글꼴 읽어들이기"

#: components/typekit/customizer.php:118
msgid "For more information about Typekit integration, please see the %s."
msgstr "타입킷 연동에 관한 추가 정보는 %s를 참고하세요."

#: components/typekit/customizer.php:122
msgid "documentation"
msgstr "문서"

#: components/typekit/customizer.php:248 components/typekit/customizer.php:318
msgid "Typekit Fonts"
msgstr "타입킷 글꼴"

#: components/typekit/customizer.php:249
msgid "Please enter your Typekit Kit ID"
msgstr "타입킷 키트 아이디를 입력하세요"

#: components/typekit/customizer.php:250
msgid "Typekit fonts could not be found. Please try again"
msgstr "타입킷 글꼴을 찾을 수 없습니다. 다시 시도해 보세요"

#: components/typekit/customizer.php:251
msgid "Fonts loaded successfully."
msgstr "글꼴을 불러들였습니다."

#: components/typekit/customizer.php:252
msgid "Fonts reset."
msgstr "글꼴 재설정."

#: components/white-label/white-label.php:48
msgid "White Label"
msgstr "화이트 레이블"

#: components/white-label/white-label.php:55
msgid "Hide theme credit"
msgstr "테마 제작자 정보 감추기"

#: components/widget-area/sidebar-management.php:106
msgid "Sidebar"
msgstr "사이드바"

#: components/widget-area/widget-area.php:174
#: components/widget-area/widget-area.php:209
#: components/widget-area/widget-area.php:233
msgid "Convert to widget area"
msgstr "위젯 영역으로 바꾸기"

#: components/widget-area/widget-area.php:175
#: components/widget-area/widget-area.php:283
#: components/widget-area/widget-area.php:285
msgid "Revert to column"
msgstr "컬럼으로 되돌리기"

#: components/widget-area/widget-area.php:207
msgid "Revert to regular column"
msgstr "일반 컬럼으로 되돌리기"

#: components/widget-area/widget-area.php:230
msgid "Convert text column to widget area"
msgstr "컬럼을 위젯 영역으로 바꾸기"

#: components/widget-area/widget-area.php:282
msgid "Enter name here"
msgstr "여기에 이름 입력"

#: components/widget-area/widget-area.php:297
msgid "No widgets added yet."
msgstr "아직 위젯이 없습니다."

#: components/widget-area/widget-area.php:301
msgid ""
"To add widgets, save this page, then go to the <a href=\"%s\">Customizer</a>."
msgstr ""
"위젯을 추가하려면 이 페이지를 저장한 뒤에 <a href=\"%s\">사용자 정의하기</a> 페이"
"지로 이동하세요."

#: components/widget-area/widget-area.php:312
msgid "To add new widgets, please go to the <a href=\"%s\">Customizer</a>."
msgstr ""
"새 위젯을 추가하려면 <a href=\"%s\">사용자 정의하기</a> 페이지로 이동하세요."

#: components/widget-area/widget-area.php:322
msgid "Drag-and-drop this widget into place"
msgstr "이 위젯을 원하는 위치로 끌어다 놓기"

#: components/widget-area/widget-area.php:329
#: components/widget-area/widget-area.php:331
msgid "Configure widget"
msgstr "위젯 설정"

#: components/widget-area/widget-area.php:334
#: components/widget-area/widget-area.php:336
msgid "Delete widget"
msgstr "위젯 삭제"

#: components/widget-area/widget-area.php:372
msgid "Configure "
msgstr "설정"

#: components/woocommerce/class-section-definitions.php:68
msgid "Products"
msgstr "제품"

#: components/woocommerce/class-section-definitions.php:70
msgid "Display your WooCommerce products in a grid layout."
msgstr "WooCommerce 제품을 그리드 레이아웃으로 출력"

#: components/woocommerce/class-section-definitions.php:267
msgid "All products"
msgstr "모든 제품"

#: components/woocommerce/class-section-definitions.php:268
msgid "Featured products"
msgstr "대표 제품"

#: components/woocommerce/class-section-definitions.php:269
msgid "Sale products"
msgstr "판매 제품"

#: components/woocommerce/class-section-definitions.php:274
msgid "Default sorting"
msgstr "기본 정렬"

#: components/woocommerce/class-section-definitions.php:275
msgid "Popularity"
msgstr "인기"

#: components/woocommerce/class-section-definitions.php:276
msgid "Average rating"
msgstr "평가"

#: components/woocommerce/class-section-definitions.php:277
msgid "Newness"
msgstr "출시일"

#: components/woocommerce/class-section-definitions.php:287
msgid "All product categories/tags"
msgstr "모든 제품 분류/태그"

#: components/woocommerce/class-section-definitions.php:296
msgid "Product categories"
msgstr "제품 분류"

#: components/woocommerce/class-section-definitions.php:308
msgid "Product tags"
msgstr "제품 태그"

#: components/woocommerce/legacy/class-legacy-color.php:95
msgid "Frontend Styles"
msgstr "앞단 스타일"

#: components/woocommerce/legacy/class-legacy-color.php:111
msgid ""
"These styles can be customized in the Color Scheme &rarr; General section of the "
"%s."
msgstr "%s &rarr; 색상 설정 &rarr; 일반 섹션에서 이 스타일을 조정할 수 있습니다."

#: components/woocommerce/legacy/class-legacy-color.php:115
msgid "Customizer"
msgstr "사용자 정의 도구"

#: components/woocommerce/legacy/class-legacy-color.php:119
msgid ""
"To edit colours <code>woocommerce/assets/css/woocommerce-base.less</code> and "
"<code>woocommerce.css</code> need to be writable. See <a href=\"http://codex."
"wordpress.org/Changing_File_Permissions\">the Codex</a> for more information."
msgstr ""
"색상을 편집하려면 <code>woocommerce/assets/css/woocommerce-base.less</code> 파일"
"과 <code>woocommerce.css</code> 파일에 쓰기 권한을 부여해야 합니다. 자세한 정보는 "
"<a href=\"http://codex.wordpress.org/Changing_File_Permissions\">워드프레스 코덱스"
"</a>를 참조하세요."

#: components/woocommerce/legacy/class-legacy-color.php:261
msgid "Could not compile woocommerce.less:"
msgstr "woocommerce.less 파일을 컴파일할 수 없습니다:"

#: components/woocommerce/legacy/class-legacy-color.php:330
msgid "For WooCommerce, used for prices, in stock labels, and sales flash."
msgstr "WooCommerce 가격, 재고 여부, '판매 중' 표시."

#: components/woocommerce/sections/builder-templates/product-grid.php:27
msgid "Show"
msgstr "보이기"

#: components/woocommerce/sections/builder-templates/product-grid.php:84
msgid "Show product image"
msgstr "제품 그림 보이기"

#: components/woocommerce/sections/builder-templates/product-grid.php:92
msgid "Show rating"
msgstr "평가 보이기"

#: components/woocommerce/sections/builder-templates/product-grid.php:107
msgid "Show <em>Add to cart</em> button"
msgstr "<em>장바구니에 담기</em> 버튼 보이기"

#: components/woocommerce/woocommerce.php:277
msgid ""
"For WooCommerce, this view consists of product archives and other shop utility "
"pages such as Checkout."
msgstr "이 WooCommerce 화면은 제품 목록과 결제 등의 특수 페이지로 구성됩니다."

#: components/woocommerce/woocommerce.php:295
msgid "For WooCommerce, this view consists of single products."
msgstr "이 WooCommerce 화면은 개별 제품으로 구성됩니다."

#: components/woocommerce/woocommerce.php:343
msgid ""
"Make's color scheme no longer applies to WooCommerce shop elements. Please "
"install the %s plugin to customize your shop's colors."
msgstr ""
"Make의 색상표는 더 이상 WooCommerce 매장에 적용되지 않습니다. 매장 색상을 변경하려"
"면 %s 플러그인을 설치하세요."

#: components/woocommerce/woocommerce.php:347
msgid "WooCommerce Colors"
msgstr "WooCommerce 색상표"

#: shared/admin-notice/template.php:8
msgid "Hide"
msgstr "감추기"

#: shared/compatibility.php:20
msgid ""
"Make Plus requires version %1$s of WordPress or higher. Please %2$s to ensure "
"full compatibility."
msgstr ""
"Make Plus는 워드프레스 버전 %1$s 이상을 요구합니다. 호환성을 위해 %2$s를 실행하세"
"요."

#: shared/compatibility.php:25
msgid "update WordPress"
msgstr "워드프레스 업데이트"

#: shared/shop-settings/class-shop-sidebar.php:86
msgid "Shop Sidebar"
msgstr "매장 사이드바"

#: shared/shop-settings/class-shop-sidebar.php:159
msgid "Left Sidebar"
msgstr "왼쪽 사이드바"

#: shared/shop-settings/class-shop-sidebar.php:160
msgid "Right Sidebar"
msgstr "오른쪽 사이드바"

#: shared/shop-settings/class-shop-sidebar.php:161
msgid "Neither"
msgstr "/"

#: shared/shop-settings/class-shop-sidebar.php:239
msgid "the %1$s in the %2$s view"
msgstr "%2$s 화면 &rarr; %1$s"

#: shared/shop-settings/class-shop-sidebar.php:249
msgid ""
"This widget area is currently disabled. Enable it in the \"Layout\" section of "
"the Theme Customizer."
msgstr ""
"이 위젯 영역은 비활성 상태입니다. 활성화하려면 사용자 설정 화면의 \"레이아웃\" 섹"
"션으로 이동하세요."

#: shared/shop-settings/class-shop-sidebar.php:252
msgid ""
"This widget area is currently used in place of: %s. Change this in the \"Layout\" "
"section of the Theme Customizer."
msgstr ""
"이 위젯 영역은 다음 위치에서 쓰이고 있습니다: %s. 변경하려면 사용자 설정 화면의 "
"\"레이아웃\" 섹션으로 이동하세요."

#: shared/shop-settings/shop-settings.php:213
msgid "Product"
msgstr "제품"

#: shared/shop-settings/shop-settings.php:390
msgid "Highlight Color"
msgstr "강조색"

#: updater/api-key.php:52 updater/api-key.php:53
msgid "Updater API Key"
msgstr "업데이트 API 키"

#: updater/api-key.php:71
msgid "Updater Authorization"
msgstr "업데이트 인증"

#: updater/api-key.php:97
msgid "Authorize Site and Complete Update"
msgstr "사이트를 인증하고 업데이트를 완료하기"

#: updater/api-key.php:97
msgid "Authorize Site"
msgstr "사이트 인증"

#: updater/api-key.php:153
msgid "E-mail Address"
msgstr "전자편지 주소"

#: updater/api-key.php:162
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: updater/api-key.php:182
msgid "API Key:"
msgstr "API 키:"

#: updater/api-key.php:187
msgid "Problems? <a href=\"#\" class=\"updater-re-auth\">Try authorizing again</a>."
msgstr ""
"문제가 있을 경우 <a href=\"#\" class=\"updater-re-auth\">다시 인증해 보세요</a>."

#: updater/api-key.php:192
msgid ""
"Please authorize your theme for automatic updates with the same credentials you "
"use to sign into The Theme Foundry website. If you have trouble logging in, "
"please <a href=\"https://thethemefoundry.com/support/\">contact us in the Help "
"Center</a>. The authorization process will send your current domain and product "
"information to authorize this site."
msgstr ""
"The Theme Foundry 웹사이트 계정으로 인증해서 자동 업데이트 기능을 사용할 수 있습니"
"다. 로그인에 문제가 있을 경우 <a href=\"https://thethemefoundry.com/support/\">고"
"객지원센터</a>로 문의하세요. 인증 과정에서 현재 도메인과 제품 정보를 전송합니다."

#: updater/api-key.php:268
msgid "Your site is authorized for automatic updates from The Theme Foundry."
msgstr "The Theme Foundry 자동 업데이트 인증을 받았습니다."

#: updater/api-key.php:285 updater/api-key.php:309
msgid ""
"There was an error authorizing your site for automatic updates from The Theme "
"Foundry."
msgstr "The Theme Foundry 자동 업데이트 인증에 문제가 생겼습니다."

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Make Plus"
msgstr "Make Plus"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://thethemefoundry.com/make/"
msgstr "https://thethemefoundry.com/make/"

#. Description of the plugin/theme
msgid "A powerful paid companion plugin for the Make WordPress theme."
msgstr "워드프레스 테마 Make에 기능을 추가하는 유료 플러그인입니다."

#. Author of the plugin/theme
msgid "The Theme Foundry"
msgstr "The Theme Foundry"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://thethemefoundry.com"
msgstr "https://thethemefoundry.com"

#: components/duplicator/page.php:151
msgctxt "label for a duplicated page"
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: shared/shop-settings/class-shop-sidebar.php:234
msgctxt "list item separator"
msgid ";"
msgstr ";"
